我就生日(6月) 希望到時有絲打可以以身相許送自己比我做生日禮物。。。。

幾多號

四呀

生日快樂

送咗俾我先ok？